連幾時起事都無共識？

又係注定俾人清